點用HSBC 個手機APP 交卡數

睇黎睇去都搵唔到，
點交卡數，交其他銀行嘅卡數